連仔入一入黎 我想申請我啲post唔上熱門呀

而家風頭火勢
凌晨時分想開下post抒發下
但我啲post又咁高jap 大家有目共睹是咪先
咁易就上熱門
連仔你擺明陷我於不義啫

含撚死啦屌你老尾

sorry 語氣重咗😅

759vip

你低jap d duck唔duck

我都想低jap啲呀
我低jap唔到呀
你唔明架啦

我愛肥仔

你乖啦 瞓啦 聽日會好天嘅
聽日有女朋友架啦

我只想要你

唔好飛左我啊 我仲要同你卜野架

有無諗過係我唔想....

冇

肥仔

咁你而家知

Hi 絲打 i love u my baby

開發下後面唔好咩 你爽時我又爽

雖然我唔歧視gay
但唔代表我係gay

晚安

早抖

下次改名改個冇咁毆心 please

要等多半個月先有得改

瞓啦肥仔

主要係聰聰生得好cute, 想俾佢抱起屌 (其實想屌佢多啲, 但抱唔起佢)[bomb]點解聰聰要做呢啲醜人位, 做下講中文嘅PR職位咪好我一定日日J佢[bomb]

無女攬 瞓唔著

你終於俾人起咁底做聰聰

噏乜

.......我以為係放學icu個聰聰

而家先醒起佢叫蔥蔥

小妹ok？

屌，你做乜鳩

你咁隨便 唔ok

我先係柒唔夠

你返去月娥度啦

無端端放乜學i乜cu啊

佢太老

聰聰呀嘛

姐姐先正

原本ok好笑俾你整到躁躁地

姐姐係正
但佢呀婆黎喎大佬

嬲啦 就係想你嬲🥳

條友發神經

經驗老到

主要係
前四個字冇問題，後四個字令人毛骨悚然

彈開啦

駕馭唔到

個腦栽屎

你幻想下

啊～

嬲到哭未

收嗲啦babychu

無啦啦又做乜babychu-.-

唔知呢

真係認錯人

明㗎喇babychu🥺

你就babychu
你fat 豬呀

babychu使唔使咁勞嘈啊babychu

諗到係林鄭就⋯

都話唔係

硬曬

小妹硬了

會幫你保守密秘啦babychu

拳頭硬曬

屌 都唔係你保乜呀

低調啦babychu

jed

唔好傻啦傻子

。.。

ungugu啊babychu

唔係

fat chequed

你係咪唔洗番工
日日咁夜未瞓

罷工！！（心理上）

點解你仲會起到身番工

起唔到

想知你做咩